{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67512&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주빨간풍차펜션"
    },
    "text": "赤い風車がある環境にやさしい木造住宅型ペンションは、景色が美しく静かな環境でリラックスと思い出を作ることができる場所です。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までと制限されます。 すべての客室は禁煙室で、無料Wi-Fiと駐車施設が提供されています。 ペンションには屋外プールと共用キッチンがあり、休息を楽しんだりバーベキューを楽しんだりできます。 バーベキューをご希望の場合は炭とグリルをレンタルでき、追加料金が発生します。 ただし、個人の持参は不可能であり、お支払いは現場で行う必要があります。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変更される場合があります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りは制限されます。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは宿泊が不可能で、火薬と爆竹は使用が制限されます。 紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは指定された場所に合わせて分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用可能な入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。ただし、炭とグリルのレンタルが必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されますので、宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に合わせて分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 341
    }
}